h&m員工請入內一非看

10.1員工如果堅持黑T。如果之後有經理交名比roy。該DM當深藍。請交名上黎

唔返喇！